咁大個仔第一次搭飛機

好緊張
各位上到機會做啲咩

希望唔係最後一次

屌空姐

大嗌brace! brace! 會有免費杯麵

Just leave your last message to your lovers and friends

睇JAL123號空難紀錄片練習

通常機師叫jack, 起飛後要企起身嗌”hi jack” 同機師打招呼

睇左做打飛機 出番去先

大叫hi jack, 會升級你坐business

……

長途機嘅話 就瞓覺

利申:之前飛加拿大 14個鐘機瞓咗8個鐘

上次同機師打完招呼
佢upgrade左我上頭等
原來頭等可以任揀一個自己喜歡既空姐黎扑
d空姐會過哂黎一字排開咁叫你揀佢
機師重話頭等可以中出 商務就冇得揀女隨機分配同埋無得中出

非禮空姐，聽講夠3次至會比人拉。

點解係jack

嗌左你就會明，做左先，禮貌黎

見你第一次就係唔想你柒

咁如果個機師唔係叫jack咁點

機師統稱叫jack
好似買菜啲姐姐叫你靚仔咁

jack係對機師尊稱嚟 比啲禮貌同人打聲招呼

gum hello jack lo

空組空少叫又叫jack
叫佢地要講 hi jack

梗已被破